一人一個比足球耽誤咗人生嘅拳手

拉莫斯

仲有拳王Alli

比比 梅拿 Rose 拉美拿

冇迪莊？

人地跆拳道

Rocky

mma

謝拉特

成隊熱刺大把拳王任你揀
拳拳到肉,腳腳收山

呢班爛仔邊似我美斯神咁有品，喺球場就要用返足球解決問題

拉莫斯去客串mma同摔角都實有收視